[{"model": "podcast.podcast", "pk": 1, "fields": {"config": 1, "title": "Ten ca\u0142y musical", "description": "Audycja prezentuj\u0105ca muzyczne i teatralne aspekty musicali \u015bwiatowych, przemiany tego gatunku, jego zaanga\u017cowanie spo\u0142eczne, wp\u0142yw na kultur\u0119 popularn\u0105, a tak\u017ce najwybitniejszych tw\u00f3rc\u00f3w, nie tylko z Broadwayu i West Endu.\nDw\u00f3ch teatrolog\u00f3w zajmuj\u0105cych si\u0119 musicalem - Jacek Miko\u0142ajczyk i Marcin Zawada - prezentuj\u0105 s\u0142uchaczom historyczne oraz najnowsze nagrania muzyczne, przeplataj\u0105c je dialogiem.", "link": "http://www.polskieradio.pl/8/3089,Ten-caly-musical", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/e09782f5-5f81-4ea4-bf23-4fad7e758adf.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 2, "fields": {"config": 2, "title": "Godzina wychowawcza", "description": "To audycja dla rodzic\u00f3w. O problemach wychowawczych, rozwojowych i emocjonalnych u dzieci. O relacjach w rodzinie, ale r\u00f3wnie\u017c o nowych ideach, pomys\u0142ach, teoriach wychowawczych i edukacyjnych.\nO\u00a0tym, jak budowa\u0107 dobre relacje w rodzinie, jak wspiera\u0107 rozw\u00f3j dziecka, ale r\u00f3wnie\u017c o tym, jak nie przesadzi\u0107 z nowinkami wychowawczymi. Polecimy r\u00f3wnie\u017c dobr\u0105 literatur\u0119 dla dzieci i rodzic\u00f3w, b\u0119d\u0105ca pretekstem do rozm\u00f3w\u00a0na wa\u017cne\u00a0i czasem trudne tematy.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/5363,Godzina-wychowawcza", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/bb9652f5-197e-411e-9735-03f8c52f5ee9.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 3, "fields": {"config": 3, "title": "Tony z betonu", "description": "Muzyczna audycja o hip-hopie i nie tylko.\n\"Tony z betonu\" to audycja o polskim rapie, kt\u00f3ry to od pocz\u0105tku wieku jest jednym z najpopularniejszych gatunk\u00f3w muzycznych w Polsce. W Tonach, co dwa tygodnie, prezentowany jest on zar\u00f3wno z my\u015bl\u0105 o jego fanach, jak i osobach, kt\u00f3re nie s\u0105 z rapem za pan brat, a chcia\u0142yby si\u0119 dowiedzie\u0107 czego\u015b wi\u0119cej o jego fenomenie.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/4090,Tony-z-betonu", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/44fa00c5-4799-472c-b5a8-06d79004856b.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 4, "fields": {"config": 4, "title": "\u015awiat z lotu Drozda", "description": "Szerokie spojrzenie na dalsze i bli\u017csze zak\u0105tki naszego globu.\nSpotkania z lud\u017ami i historiami, kt\u00f3re inspiruj\u0105 do wyj\u015bcia poza gorset schemat\u00f3w. Z dala od politycznych spor\u00f3w, za to zawsze z muzyk\u0105, kt\u00f3ra niesie poza granice. O \u015bwiecie, kt\u00f3ry niezmiennie przyci\u0105ga i fascynuje.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/5376,Swiat-z-lotu-Drozda", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/162b86f1-1a6c-4575-b548-2e336869ac35.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 5, "fields": {"config": 5, "title": "Raport o stanie \u015bwiata", "description": "Autorski wyb\u00f3r najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 politycznych, spo\u0142ecznych i kulturalnych ostatnich 7 dni na \u015bwiecie. Z udzia\u0142em dziennikarzy, ekspert\u00f3w, uczestnik\u00f3w \u017cycia politycznego. Plus dobra muzyka i do tego na temat.\nChcesz wiedzie\u0107, gdzie \u017cyjesz - s\u0142uchaj \"Raportu o stanie \u015bwiata\". \u00a0Zaprasza Dariusz Rosiak", "link": "http://www.polskieradio.pl/9,Trojka/313,Raport-o-stanie-swiata", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/6ed55abf-4a0e-466f-970c-8829dbe5ba66.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 6, "fields": {"config": 6, "title": "Trzy strony \u015bwiata", "description": "Przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 na \u015bwiecie.\nZagl\u0105damy we wszelkie zak\u0105tki \u015bwiata i opowiadamy o najwa\u017cniejszych wydarzeniach, m\u00f3wimy o \u015bwiatowej polityce, \u015bwiatowych nadziejach i\u00a0 \u015bwiatowych zagro\u017ceniach.\u00a0 Opowiadamy o tym co \u015bwiat jednoczy i o tym, co go dzieli.\u00a0 A czasem nawet zagl\u0105damy w kosmos, bo to tak\u017ce \u015bwiat\u00a0 i wszyscy z ziemi z nadziej\u0105 i z planami w tym kierunku te\u017c patrzymy. Zapraszam w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek i\u00a0 \u015brod\u0119 o 16.45", "link": "http://www.polskieradio.pl/9,Trojka/863,3-Strony-swiata", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/f95db8bf-3ae8-4f2c-82d2-eec191920f11.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 7, "fields": {"config": 7, "title": "Dzieci wiedz\u0105 lepiej", "description": "Kasia Stoparczyk pyta, a dzieci odpowiadaj\u0105.\nZestaw najbardziej zabawnych i celnych odpowiedzi przedszkolak\u00f3w na powa\u017cne pytania stawiane im przez dziennikark\u0119 Kasi\u0119 Stoparczyk.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/802", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/88750e01-63fb-4645-b16b-86f662a3df97.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 8, "fields": {"config": 8, "title": "Atlas polskich podr\u00f3\u017cnik\u00f3w", "description": "Atlas polskich podr\u00f3\u017cnik\u00f3w\nprowadzi Bartosz Panek", "link": "http://www.polskieradio.pl/8/4650,Atlas-polskich-podroznikow", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/a587a0b2-13bf-49d7-8d69-4b32b29ac381.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 10, "fields": {"config": 10, "title": "Damska torebka", "description": "Jak dogada\u0107 si\u0119 z poch\u0142oni\u0119tym Internetem nastolatkiem? Dlaczego tak trudno by\u0107 zauwa\u017con\u0105 w pracy? Jakiej ksi\u0105\u017cce po\u015bwi\u0119ci\u0107 uwag\u0119? Kiedy postawi\u0107 na siebie, a kiedy na swojego partnera? Jak nie da\u0107 si\u0119 zwariowa\u0107 modom? Kiedy i w jakim stopniu liczy\u0107 na dzia\u0142anie pa\u0144stwa? Podpowiedzi co tydzie\u0144 w audycji \"Damska torebka\".\nW ka\u017cd\u0105 sobot\u0119 zapraszamy, by pos\u0142ucha\u0107 rozmowy o tym, czym Polki (i Polacy) \u017cyj\u0105 na co dzie\u0144. O rodzinie i pracy, o zdrowiu i uczuciach, o polityce i modzie, o podr\u00f3\u017cach i pasjach. Jak w torebce ka\u017cdej Pani, tak w tej audycji nie ma niepotrzebnych rzeczy i niepotrzebnych temat\u00f3w. Dodatkowo udowadniamy, \u017ce kobieta kobiecie jest wsparciem, powiernic\u0105, mentork\u0105 i przyjaci\u00f3\u0142k\u0105.", "link": "http://www.polskieradio.pl/7/5071", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/a5937cc5-27a7-43f9-a2a9-2382a345ef26.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 11, "fields": {"config": 11, "title": "Wi\u0119cej \u015bwiata", "description": "", "link": "http://www.polskieradio.pl/115,Miedzynarodowa/1996,Wiecej-swiata", "language": "pl", "image_url": ""}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 12, "fields": {"config": 12, "title": "Doktor Kruszewicz w Tr\u00f3jce", "description": "Gaw\u0119dy o ptakach i innych zwierz\u0119tach\nPyta Dariusz Pier\u00f3g, a odpowiada (i opowiada) dr Andrzej Kruszewicz.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/5389", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/cab5708d-5a88-4f68-924b-ba34c3d22875.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 13, "fields": {"config": 13, "title": "Klub Tr\u00f3jki", "description": "Klub Tr\u00f3jki jest audycj\u0105 publicystyczn\u0105 z telefonicznym udzia\u0142em s\u0142uchaczy.\nDotyczy problem\u00f3w wsp\u00f3\u0142czesnego cz\u0142owieka i dylemat\u00f3w, kt\u00f3re stawia przed nami komplikuj\u0105cy si\u0119 coraz bardziej \u015bwiat.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/396", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/789b2e91-a331-4a65-bb9d-c96763a921ea.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 14, "fields": {"config": 14, "title": "Niewidoczna strona sztuki", "description": "Na rozmowy o sztuce zaprasza Monika Ma\u0142kowska.", "link": "http://www.polskieradio.pl/9/5538", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/54949923-0f7d-40a3-bd38-ed5ad18f3edd.jpg"}}, {"model": "podcast.podcast", "pk": 15, "fields": {"config": 15, "title": "Na dachu \u015bwiata", "description": "\"Na dachu \u015bwiata\" to audycja przedstawiaj\u0105ca zjawiska kulturowe i spo\u0142eczne w uj\u0119ciu archiwalnym i reporterskim\nAudycja pokazuje, co odr\u00f3\u017cnia, a co zbli\u017ca narody i kultury.", "link": "http://www.polskieradio.pl/8/4883", "language": "pl", "image_url": "http://static.prsa.pl/images/6007658e-8965-4254-afff-c27b4ac5b061.jpg"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 1, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr2/ten-caly-musical", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/8/3089,Ten-caly-musical", "last_scrap": "2018-09-26T21:23:57.358Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 2, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/godzina-wychowawcza", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/5363,Godzina-wychowawcza", "last_scrap": "2018-09-26T21:24:38.802Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 3, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/tony-z-betonu", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/4090,Tony-z-betonu", "last_scrap": "2018-09-26T21:21:48.260Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 4, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/swiat-z-lotu-drozda", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/5376,Swiat-z-lotu-Drozda", "last_scrap": "2018-09-26T20:29:16.157Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 5, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/raport-o-stanie-swiata", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9,Trojka/313,Raport-o-stanie-swiata", "last_scrap": "2018-09-26T21:22:34.007Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 6, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/3-strony-swiata", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9,Trojka/863,3-Strony-swiata", "last_scrap": "2018-09-26T21:25:22.801Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 7, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/dzieci-wiedza-lepiej", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/802", "last_scrap": "2018-09-26T21:26:49.350Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 8, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr2/atlas-polskich-podroznikow", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/8/4650,Atlas-polskich-podroznikow", "last_scrap": "2018-09-26T21:23:15.008Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 10, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr1/damska-torebka", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/7/5071", "last_scrap": "2018-09-26T21:26:11.905Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 11, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr1/wiecej-swiata", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/115,Miedzynarodowa/1996,Wiecej-swiata", "last_scrap": "2018-09-26T20:27:39.506Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 12, "fields": {"steps": 1, "slug": "p3/dr-kruszewicz-w-trojce", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/5389", "last_scrap": "2018-09-26T20:28:34.601Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 13, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/klub-trojki", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/396", "last_scrap": "2018-09-26T20:27:17.500Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 14, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr3/niewidoczna-strona-sztuki", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/9/5538", "last_scrap": "2018-09-26T21:21:15.948Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingconfiguration", "pk": 15, "fields": {"steps": 1, "slug": "pr2/na-dachu-swiata", "start_url": "http://www.polskieradio.pl/8/4883", "last_scrap": "2018-09-26T20:30:01.303Z"}}, {"model": "podcast.podcastscrapingsteps", "pk": 1, "fields": {"name": "Polskie Radio", "steps": {"items-store": {"description": ["(//div[contains(@class, 'content')])[1]//p", {"sep": "\n", "type": "join"}], "audio_duration": ["(//div[contains(@class, 'audio')]//span[@class='time'])[1]", {"format": "(?P<minutes>\\d{2,3})'(?P<seconds>\\d{2})", "type": "timedelta"}], "title": {"type": "OR", "items": ["(//h1[@class='title'])[1]", "//h1"]}, "pub_date": ["//span[@id='datetime2' or @class='time']", {"search": "(\\d+)\\.(\\d+).(\\d+)(.*)", "type": "regex", "replace": "\\3-\\2-\\1\\4"}], "audio_url": {"type": "OR", "items": [[{"type": "source"}, "//aside[@id='box-sounds']/script/text()", {"search": "source: '([^']+)", "type": "regex"}, {"format": "http:{0}", "type": "format"}], ["//div[contains(@class, 'audio')]//@data-media", {"type": "json", "value": "http:{file}"}], ["//div[contains(@class, 'play-wrap')]//@data-media", {"type": "json", "value": "http:{file}"}], ["//aside[@id=\"box-sounds\"]//a[@class=\"ico iSpeaker\"]/@data-media", {"type": "json", "value": "http:{file}"}]]}}, "items-steps": ["(//li[contains(@class, 'article')]|//article)//a/@href"], "store": {"language": {"type": "const", "value": "pl"}, "image_url": ["//span[@id='ctl00_ctl00_ctl00_ContentPlaceHolder1_ContentPlaceHolder1_Section05_ctl01_backgroundImg']/@style", {"search": ".+url\\(([^)]+).+", "type": "regex", "replace": "http:\\1"}], "title": "//div[@id='ramowka']//h2", "description": ["//div[contains(@class, 'detailsContainer')]//article//p[position()<3]", {"sep": "\n", "type": "join"}]}, "items-next_page": "//a[@id='ctl00_nextAnchor']"}}}]